AIA首廣告叫咩名

有無巴絲知道首歌叫咩名？google 咗好耐都搵唔到

edmondip83 天前
首歌叫什麼？
回覆 4

Janice Kwok3 天前
edmondip8 hard times come again no more
回覆 3

搵咗好耐 都無呢首歌

廣東話版係佢唱的

Thank you bro